如果 巴塞先作客 後主場 命運會改變？

咁樣比人逆轉 兩年都係咁 比人比我痢笑死

3:4